[Siri的醫院值勤]杏林也瘋狂2 two point hospital

台已開

新遊戲！又可以重拾當年既樂趣喇！

玩到唔想收台

玩到唔知邊個時區嘅兩點

嘿嘿 好玩嘛

隻game都ok…多bug
遇到時，可以search返
雙點醫院個連登post
睇下啲苦主點解決

再開了！

原來你推返舊post
仲諗緊點解冇新post通知